{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043260",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10050842",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천 파인벨리 1호점"
    },
    "text": "この宿はプールとバーベキュー場を利用できる場所で、家族が一緒に入室したり、バーベキュー及び食事を一緒にすることはできません。 入室時間は午後3時で、退室時間は午前11時です。 夜は静かに保つ必要があり、12時以降は静粛にする必要があります。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキューは1セット30,000ウォンで、グリルと炭が提供されます。 バーベキュー場をご利用の場合、午後5時から7時までご利用いただけます。 幼児にも追加料金が加算され、12ヶ月から19歳までは20,000ウォン、20歳から40歳までは50,000ウォン、41歳以上は25,000ウォンの料金が適用されます。 洗面用具と個人用スリッパは提供されず、暖房施設と客室内の冷水、共同流し台の温水を使用できます。 無料Wi-Fiも提供されます。 ペットは出入りが不可能であり、駐車時に追加車両につき10,000ウォンの料金が発生します。 プール、トランポリン、ビリヤード場、卓球場は無料で利用でき、売店は9時から22時まで運営され、各種物品が販売されています。 夏季には屋外プールが運営され、自由服装としてご利用いただけます。 この宿は山頂湖から近い位置にあり、寒い天気にもよく暖房されており、子供たちも楽しめる施設と雰囲気が良いです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の入室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "この宿の退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "この宿では家族で一緒に入室したり、バーベキューや食事を一緒にすることはできますか？",
            "answer": "いいえ、家族が一緒に入室したり、バーベキューや食事を一緒にすることはできません。"
        },
        {
            "question": "夜はどのようなルールがありますか？",
            "answer": "夜は静かに保つ必要があり、12時以降は静粛にする必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューは1セット30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用時間は午後5時から7時までです。"
        },
        {
            "question": "幼児や子供の料金はありますか？",
            "answer": "はい、幼児にも追加料金が加算されます。12ヶ月から19歳までは20,000ウォン、20歳から40歳までは50,000ウォン、41歳以上は25,000ウォンの料金が適用されます。"
        },
        {
            "question": "洗面用具や個人用スリッパは提供されますか？",
            "answer": "いいえ、洗面用具や個人用スリッパは提供されません。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "売店は何時から何時まで運営されていますか？",
            "answer": "売店は9時から22時まで運営されています。"
        },
        {
            "question": "プールやトランポリン、ビリヤード場、卓球場は無料で利用できますか？",
            "answer": "はい、プール、トランポリン、ビリヤード場、卓球場は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "夏季にプールは利用できますか？",
            "answer": "はい、夏季には屋外プールが利用できます。"
        },
        {
            "question": "この宿の立地はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "この宿は山頂湖から近い位置にあり、寒い天気にもよく暖房されており、子供たちも楽しめる施設と雰囲気が良いです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 406,
        "QA": 517
    }
}